共匪內部人士透露關鍵，香港人反擊國安法製勝法寶，走出革命困局

一個黨內人士提供另頖出路比香港人
除左係經濟上,而係軍事上既突破點

push

加速主義
把握機會換美金不信任港元動議

香港係自由市場
所有行為均為消費者自由選擇
不涉及第三者因素

未睇過咁撚多廢話既片
睇勁耐都聽唔到三招入面既是但一招係咩

Push